東鐵有人放左張

警察幾時先可以醒覺
唔好做政治傀儡